最後上車幾會

睇定盤，
下星期入市 點睇

而加先入都遲左少少,好多盤已經上升上年高位